保皇狗支持既逃犯條例害死左幾多香港人？

你仲覺得議會冇用既話
點解保皇狗要死攬住？
可以話保皇狗係間接害死佢地

火氣的是

推